有冇可能好似墨西哥咁解散警隊再重組

香港黑警濫用私刑，警黑勾結，清場時濫用暴力，打被捕示威者致斷骨等，我諗大家都極憤怒

我見墨西哥總統响14年因為當地警隊受黑社會滲透太嚴重，而解散再重組警隊，香港可唔可以做到呢？

有心點會唔得

可以點做？

大家幾時先肯行動升級搞機場？
搞機場唔單只係搞到香港經濟，亦搞到全世界經濟
有機場巴絲亦指出，停飛一日全世界要2,3日善後
大家幾時先肯齊心搞呀？
唔係搞一日就算 係要成日搞
港共想攬炒唔志在香港蝕少少 但你覺得咁多受影響既外國公司想唔想蝕？
全世界陪葬既時候，你覺得啲大國會唔會出聲？

重點係癱瘓機場交通，唔係塞爆機場入面
空管巴絲返唔到工，航班升降效率低左就會開始delay/cancel架喇